曾蔭權：任內沒停止開發土地 現樓市供求關係變樣

現正保釋的前行政長官曾蔭權日前於有線電視節目接受前立法會主席曾鈺成專訪，對於被批評任內土地及房屋政策，他反駁指，任內沒有一分鐘停止過開發土地，並指由發展土地至建好房屋最少需要11、12年時間，現時建成的房屋，是由他及前特首董建華任內開發土地而得來。至於任內停建居屋，他解釋當年房地產泡沫爆破，若繼續推售居屋或會令樓價再跌。

曾蔭權又指，目前樓價上升不獨是香港的問題，世界所有大城市，以及內地一、二線城市一面對同樣問題，本地房地產市場變了樣，供求關係已不單是本地供求，政府應要以新思維去思考如何解決。

辛苦曾爵士

貪污撚同我講你好努力，我淨係見到你同地產商有金錢來往

08年捐左100億俾大陸
依家都係要坐監

btw停建居屋 千古罪人

佢一保釋就出黎9up幫自己洗底
真係好on9

又有人真係信佢

689都有人信, 信佢又有幾奇?